\documentclass[10pt, aspectratio=2513]{beamer}

%%%%%%%%%%%%%%%% CONFIG %%%%%%%%%%%%%%%%

%%% HSB FARBSCHEMA AUSWÄHLEN
% \def\HSBFARBE{src/blau-tuerkisblau.pdf}
% \def\HSBFARBE{src/tuerkisblau-gruen.pdf}
\def\HSBFARBE{src/gruen-hellgruen.pdf}
% \def\HSBFARBE{src/hellgruen-gelb.pdf}
% \def\HSBFARBE{src/gelb-orange.pdf}
% \def\HSBFARBE{src/orange-rot.pdf}
% \def\HSBFARBE{src/rot-violett.pdf}
% \def\HSBFARBE{src/violett-blau.pdf}

%%% FUẞNOTE ANPASSEN
\def\NAMENAME{Name der Präsentation, Name des Sprechers HSB}

%%% HSB Font 
% Carlito*, free-license equivalent für Calibri
% (auskommentieren für LaTeX-default font ComputerModernSansSerif)
% \usepackage[sfdefault]{carlito}

\input{preamble}

%%%%%%%%%%%%%%%%
\title{Präsentationstitel} 
\subtitle{Unterschrift}
\date{\today}
\author{Autor}
\institute{Hochschule Bremen}

%%%%%%%%%%%%%%%% CONFIG %%%%%%%%%%%%%%%



%%%%%%%%%%%%%%%% DONT CHANGE %%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}

%%% COVER SLIDE
{
	\usebackgroundtemplate{%
		\includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight,page=1]{\HSBFARBE}%
	}

	\frame[plain, t]{
		% \vspace{8.5em} \hspace*{-1.7em}\textbf{\textcolor{white}{
		% Hochschule Bremen}}\\\hspace*{-1.7em}\textbf{\textcolor{white}{City University of Applied Sciences}}\\
		\vspace{15.8em} \hspace*{-1.75em}\usebeamerfont{title}\textcolor{white}{\inserttitle}\\
		\vspace{0.6em} \hspace*{-1.22em}\normalsize\textcolor{white}{\insertsubtitle}\\
		\vspace{3em} \hspace*{-1.72em}\normalsize{\textcolor{white}{\insertauthor}}\\
		\vspace{0.2em} \hspace*{-1.72em}\footnotesize{\textcolor{white}{\insertdate}}
	}
}

%%% TABLE OF CONTENTS
{
\setbeamercolor{title}{fg=red}
	\usebackgroundtemplate{%
		\includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight,page=3]{\HSBFARBE}%
	}

	\frame[plain, t]{
		\frametitle{\textcolor{white}{Überblick}}
		\parbox{\textwidth}{
			\vspace{2em}
			{\textcolor{white}\tableofcontents}
		}
	}
}
%%%%%%%%%%%%%%%% DONT CHANGE %%%%%%%%%%%%%%%


% Seitennummerierung ab hier beginnen (auskommentieren falls
% cover und ToC auch gezählt werden sollen)
\setcounter{page}{1}


%%%%%%%%%%%%%%%% INHALT %%%%%%%%%%%%%%%%
% Mit \pause kann ein unterbrochener frame erstellt werden:
%
% \frame{
% 	\frametitle{Frame Title}
%
% 	My first frame. \pause
%
% 	und nun geht es weiter
% }


\section{First Section}
%%% Vertikal zentrierter Frame
\frame{
	\frametitle{First Frame}

	Ein vertically-centered frame.
}

\section{Second Section}
%%% Top-aligned Frame
\frame[t]{
	\frametitle{Second Frame}

	Ein top-aligned frame.
}

\subsection{Second Section, First Subsection}
\frame[t]{
	\frametitle{Third Frame}

	noch ein top-aligned frame mit Gleichung.

	\begin{align}
		\int^{L}_{0} \tan\left( x^3 \right) \mathrm{d} x
	\end{align}
}

\frame[t]{
	\frametitle{Bildtest}
	\begin{center}
		\includegraphics[height=0.7\paperheight]{../logos/HSB_Logo_Farbe_sRGB_ohne_Text.pdf}
	\end{center}
}

\end{document}
